快速提升全體港豬對政治嘅基本認識！！

啱啱問老母立法會全體議員幾多個，竟然答我56
對政治有認識嘅藍絲都冇呢類人咁衰

真係好撚可悲

令到我諗，點先可以令港豬對政治嘅認識多啲呢？

每年做個簡單測驗，問每個納稅人香港政治嘅基本常識，例如立會議員任期、政制等等。

fail 嘅話來年交3倍稅。相信不出2年，港豬數目起碼少1半

關我鬼事咩

然而你冇強逼成年人學習政治既權力
一係就好似免費教育咁逼學生從小學起，然而又有另一個問題：內容由邊個決定？一唔小心又變國教風波

教佢兩樣嘢：
1.立法會議員無權發動新議案，所以民主派只可以阻止衰議案，無權提好議案；
2.功能組別由政府操縱確保皇黨佔大多數，可以否定由議員修改後嘅議案，所以民主派無辦法改到有利普羅大眾再通過。
結論：民主派唔係唔想建設，係無權建設。

修正返少少，係議員提出或修正嘅議案要功能組別過半數通過
簡單嚟講，叫佢背熟呢張圖

你啱，不過用香港人最緊張嘅：錢
做誘因逼佢哋自己上網/睇書搵一啲基本政治知識（客觀，唔會有立場果啲）。

唔使識哂唔同政治光譜咁複雜，知道基本嘢已經好好。

agger, 就係呢啲嘢，如果真係做，我真係有信心3年內起碼少一半乜都唔識嘅港豬

對 間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB 呢個現象都冇反應既香港人
點解要對政治有認識